覺唔覺得依家打緊第三次世界大戰？

現代戰爭唔似以前咁易見血
都係打經濟戰為主，鬥軟實力
自中美貿易戰開始
再加埋武肺傳染全球
最近更有中印沖突
都令我覺得以中美角力為主軸既第三次世界大戰經已開打

純粹個人見解, 歡迎討論

唔好意思借個位
而家黃店連文宣都唔俾貼

開新post啦

你開新post please
我比較有興趣佢個標題

冷戰機會大

你知唔知自己講緊咩